如果理大今晚有任何一名學生被殺，所有理大校董除學生代表外，將會成為香港人的頭號針對對像

立此存照

林大輝你唔好以為可以置身事外、呢個仇香港人會同你慢慢計

你明唔明呀
分分鐘我哋連佢殺左幾多個人都唔知呀

事後再慢慢清算，做翻正經嘢

無論有無手足出事
呢班仆街都係需要被放入垃圾桶

清都清黑警林奠